有冇人去過海參崴？

話說最近上網見佢去海參崴機票都幾平
想平平哋感受返次俄國
但上網爬文見嗰度啲景點好似10隻手指數得晒
有冇去過嘅巴絲可以分享下嗰度係咪真係好悶
同埋去五日係咪就夠

1. 博物館多，有興趣可以慢慢行，但悶
2. 好西凍，係好西凍呀
3. 唔計博物館，得個燈塔值得去下，on99吹下風
4. 五日已經夠
5. 你搭S7?

有時間有錢搭火車(好西耐) 或 內陸機(好撚貴) 去貝加爾湖

係呀 搭S7 不過香港直航好似係凌晨到 要係機場鳩fing幾粒鐘

五月去有野睇同埋揀地方住記得睇下street view先
拎住行李行佢d斜路好辛苦

五月去有咩睇

可以去埋伯力

好有經驗喎師兄
有咩玩

想復活節去

嘩屌果度仲悶撚過深入

想6月去

好悶

淨係海參崴嘅話5日絕對夠
睇下會唔會去其他地方囉